其實小花做錯左咩，要比你地網絡欺凌

好心你班死廢青啦
見人地好又唔抵得
見人地同男朋友幸福快樂又唔抵得
成班死毒撚

邊撚個小花

Hana tam啊你老母
又要屌7作，又要扮唔識佢
毒撚真可怕

毒撚淨係敢係到負評唔敢出聲
講撚到自己咁有道理
又唔見用自己facebook去留言屌7小花
根本就唔抵得人地紅

人地支持自己男朋友都要被你地屌，
你地有無拍過拖啊，你地明條撚咩

Read

想知佢衰咩，見有幾個post講佢，
但太多睇唔哂，有無人可以講下佢衰邊瓣？
我朋友做pr以前搵過佢拍片佢開價十萬，嚇到朋友走夾唔抖

你唔講都唔知咩事
有冇人講黎聽下

今晚大炒蛆咪唔笑佢囉

成班毒撚依家又扮無野

惡少少依家收哂你地皮
咁咪幾好
咪再亂屈人

樓主假膠

睇左小花好多年
佢係個人大情大性d
絕對唔係串/扮野

負評狗入黎理性討論下
勁多傻仔，睇完唱衰post就鬧9小花
但識佢左幾日都唔夠

好紅？

你識佢真人？你又識佢幾多日啊？
你覺得佢好？咁你講理據先啦

樓主係佢第幾號兵仔?

睇佢左好多年youtube
係人係鬼點會唔知
你又識左佢幾多日啊？

收皮啦，唔夠人講就屈兵

算係咁啦

黑哨食屎啦

負評狗請入，理性討論下

咩撚野黑哨？

美斯有男朋友？

啱呀
我都唔明小花做錯咗啲咩

又copy舊post引真心

又係依幾張圖
悶唔悶d啊你老母

邊個係小花

其實我都係呢排見咁多人反佢先知佢原來係恆仔女朋友
以前完全唔知佢乜水，但好奇一問做乜咁多人依家反佢？

樓主我連膠都懶得派俾你

邊個恆仔邊個小花？

連登仔逢紅必反

前世因 今世果
呃得人多自食其果

有錢有痘 無錢無痘？

所有mask都係卡啦卡啦咁用就會有效

4. 熱愛運動，渣馬女神
——戰績：唔過地毯，但自拍喊片證明有跑過，演技專業！

跑完累得濟，喊都唔撚得？
你咁大個仔無喊過？

5. Youtube beauty界一姐
——戰績：畫眉教學治療人心，PR無搵錯人sell眉筆

做人正面又唔撚得

6. 不遺餘力為屋企人賺錢錢
——戰績：網傳幫fans團購焗髮油食水深 (真偽無人知)

7. 鬼影變幻球
——戰績：有廣告錢就戴bra，無廣告錢就唔戴bra

8. 亞視老江湖評價後輩
——戰績：取笑連詩雅未夠班做代言人

9. 環保先驅 Youtube界第一人
——戰績：疑似將贊助商衣物變賣，無本生利，FANS又開心。一舉兩得，主客共歡

10. Born to be on stage
——戰績：睇圖

[/violet][/quote][/quote]

屌佢咪屌佢，上得網預咗架啦

有紅過？

已屌打
以為貼多幾張相又好有道理

認真 我連恆仔係邊個都唔知 係咪又係所謂youtuber
YouTube 可以叫得做有人識嘅youtuber我覺得係ming 仔 伍公子個班

痴撚線，有無咁撚on9

仲有達哥

咁你出返去，依到唔撚關你事

達哥？同小花邊有得比

對唔住囉 想知多少少都唔得 咁惡嘅

咪係......

咁你出返去

咁你連小花都唔知係邊個，依個post唔係被唔識佢既人入，出返去啦

點撚樣啊？

好彩依到都有唔少眼睛雪亮既人

唔知咪上google搵
今時今日資訊咁發達
竟然重有人以唔識為傲
利申 小花正仆街

邊撚到紅

紅係邊 連班垃圾pr送親sponsor都冇佢份

你係佢本人? 睇佢幾年YouTube又點 唔通暗地裹笑鳩您班on9仔比錢佢洗又話您知咩

講真譚杏藍比你屌屌唔屌

成班女仔手都未拖過既人
如果有得屌啊，你地狗衝都衝唔切啦

樓主小花d fd ?

咪係
你老母就正仆街

唔係本人就係打手

點解你地成日諗到人咁黑心

巧有然牙

我有邊句係講得唔岩？
覺得我係打手

收皮啦波台狗
你老母被狗屌啊

非青表示唔屌 狗也不屌

點解你會覺得佢好好？ 唔怪得咁多人比佢呃到

講事實就係fd

紅 笑撚死人

係啊係啊
到時有得屌咪又狗衝

憑呢句就知你真心定假膠啦

講真，係網絡界都算係咁啦，頭幾個諗起既一定有佢份，你話出到平時娛樂圈就唔係全部人識，但後生仔一定識hana lor

哦

你認為睇佢vdo就識佢真人？咁好搞笑，啲明星仔都人前人後一個樣㗎啦咁點解佢唔可以。
例子鄭俊弘佢之前拍劇咩又係拍啲好好性格嘅角色，真人生活呢？亂到七彩好似近日有醜聞所指。
你自己支持佢夠無理據話佢係好人囉。但我地有證明喎。
仲有啊你咪同隔離個post 3000幾負評嗰啲人嗌囉，咁多個人一齊唔中意實有原因唔係盲反，反而係我眼見得你一個支持佢。
而且你話我地唔中意點解係度話佢唔係fb ig 留言，我地有人留言佢會del你唔知姐。
比人講到你口啞啞啊

同男朋友好恩愛？唔知醜話自己導演夫人 條仔出咗小小位就公開拍拖 冇人識就收收埋埋 仲周圍溝仔同男仔咁撚親蜜

原來係連登唔跟主流就係假膠
好野，全部人都default 鍾意達哥，最憎小花

留言咪又係俾佢del

[/quote][/quote]

其實我睇得出佢依幾日好唔開心，而上黎同大家講道理，大家玩左幾日都玩夠啦
當俾幾分面我，收手吧

巴打唔洗咁激動回佢啦
一睇就知條友盲撐Hana Tam
睇咗佢YouTube幾年就識佢為人
回佢都冇用啦

或者人地曲線呢

你就口啞啞，你班仆街係人地到留粗口
刪左去都唔得？

收皮啦

為下自己 你唔好為咗佢衝出來俾人屌啦

樓豬以一敵百

你邊撚個
俾面你
盲撐粉繼續護主

全部憎hana既就係正常
鍾意佢就假膠傻西 ？

人地菊梓喬bb又叫hana
呢條八婆又叫hana

對面班傻仔，佢地都無道理，點會講唔贏

你老母就護主
講真我有邊句係無道理

都費時派

點啫你
除咗回收皮仲有冇駁論啫你
有你呢啲盲粉仲顯得佢啲fans幾低質

Yes jack下口德喇

Lm睇樓主葉問上身 一挑百

樓主係打手？

你不如學我地整個list護主啦
講下你主人有咩好嘅地方
你話你講嘢有道理但我見唔到你嘅道理喺邊

你邊位呀洗比面你？

首先，你講野都無pt，都唔知點搏返你，
再者，就算佢係youtube個面係假
點都比你熟悉佢多d啦？
所以除左收皮都唔知回你咩好

屌你老母

你老母啦手

樓主同亞視暗星一齊死全家啦

樓主有無搵到自己

點解要整？
我又唔係要多d人鍾意佢，只係睇唔過眼你班仆街欺凌人

屌on9睇咗佢好多年youtube唔代表你識佢真人呀on9

其他我唔理你, 但係你同我搞清楚咩叫動物測試先
部分護膚品/化妝品嘅動物測試方法係將產品ㄧ滴滴咁滴落兔仔眼度, 直到佢腐爛為止. 而兔仔用完即棄. 咁做係用以檢查化妝品如果唔小心入左人眼會唔會導致過敏
我對Hana Tam 冇咩不滿, 不過我對樓主你嘅輕率好不滿

睇嚟你識佢本人
大家快啲喺呢個post暢所欲語

你知幾多野啊.....
人在江湖，唔係咩都佢決定
一睇就知你小朋友

關你撚事咩

加油啊葉問轉世

你講到你咁有道理咪整個list出泥護主 講下我地講錯小花D咩囉

你識咩啊，你話係咁就係咁？

護你老母

睇樓主留言好似小學都未畢業咁

又被我講到搏唔一弓

洗唔洗up張first hon證書你睇

下 買假fans佢自己揀架喎 有人揸住支槍迫佢？

喂 好喎

樓主假膠姐
我支持你嫁

樓豬好撚惡
冇point又理虧學人聲大大
剩係識話人老母
咩人就有咩fans

咁唔係整出泥護主 整出泥係還小花個清白囉好無

成隻護主狗咁
然後淨係識搵人老母

up啦等緊

小花唔想紅架
買Fans係被教唆

樓豬，paul哥明明唔係暗星男朋友，但掂到你偶像屎忽時你嬲唔嬲佢？

( Show Blocked User - 梁文音 )
On9當有趣

又唔係大明星 有咩討論空間其實

好少人可以辣興我, 你都幾好野
我衣加份工係做check 化妝品同玩具內含毒素嘅, 所以係呀, 現實就係咁呀
比d尊重其他生物, 請收番你句話

唔洗咁激動嘅巴打 直接叫佢上Google查咪算

講紅既程度都唔一樣啦 虧你仲撐得落
譚杏藍所謂出名都係係美容化妝 其他呢邊個識佢

樓主係咪恆仔

個acc 比hna 姐偷用左

唔係痕仔就係自己

唔好咁啦 樓主好難落台架
自己問人哋洗唔洗 又冇膽up好撚柒架嘛。

隨便一個專櫃姐姐都化得好過佢啦

人地唔係up 緊咩

家下唔撚屌得呀? 比面你? 你邊撚個呀

盲粉

人地要google 搵圖又要p
俾啲時間人啦

佢而家美容化妝都唔叫出名啦 諗下而家仲有邊q個會叫佢做beauty youtuber 個個叫佢咪又係亞視暗星
人地都有個朵叫beauty begger 佢乜柒都唔係啦

因爲佢臭？

冇講錯但泥你老母咩

好人做到底，唔怕你傻閪
偽做學歷呢就犯法既

手快快打錯sorry

佢教化妝真係笑而不語 呃下妹妹咪得

果然咩人就有咩fans

支持小花

樓主覺得佢好撚紅 紅過幫Expedia 賣廣告既達哥架

講還講唔好拎佢同達哥比 兩個天淵之別
達哥正氣
小花？都hi左幾日無謂重覆又重覆

食素又用皮 又用動物測試產品 屌你老母

暗星咁快請打手

其實你知唔知咩係vegan......

閱

驚搞搞下變第二個大佬b丫嘛

樓主實係啱啱放監 過撚哂氣好耐喇樓豬 小花都變花師奶喇

條八婆去飲 話人地食豬 豬仔好慘
講到咁有愛心 難道做test嘅動物就唔慘？

唔知咩叫動物測試就google啦
人地好心話你知
你就屌返人話係就係
可唔可以唔好咁無知

你唔好咁啦，樓豬學歷低，唔識動物測試同google嘛，你咁樣會嚇到樓豬依種小朋友

咁多人識咗佢幾日都唔夠
咁到底佢係紅定唔紅
利申：唔係有連登啲post都唔識佢

樓主應該係HanaTam本人
打手應該無咁無知兼白痴，開po似摟打多過洗底

大家唔好勞氣
正式宣布樓豬係非智力健全人士
學樓豬話齋
我話係就係 依度唔係法庭

屌佢不嬲都鍾意扮到自己道德感好撚重
新東補選要去投票呀咁多位 唔好做政治冷感既港豬呀香港既未來係大家架 好喇旺角好塞車呀 我夠鐘出門口投票喇

唔係成日留意佢啲嘢,
但有次睇佢訪問人冇做足功課.
唔係要求起哂個受訪者個底,
但有啲嘢上wiki一睇就睇到,
比佢訪問嗰個都呆一呆,
譚小姐 專業少少好唔好?

屌你老母家下一定要識佢嫁？ 佢好撚紅嫁？ 你邊撚隻屎眼見我屌7佢啊

美斯比人欺凌 邊個咁大膽 陣間佢又退隊㗎啦

樓主就係暗星本人

樓主忍辱負重
曲線辣番起個火頭

其實樓主做錯啲咩，要比你地網絡欺凌

又黎積口德？

本人出現

上連登真係莫認真
總之都係嗰句啦, 我對Hana Tam 冇咩反感(除左佢vegan個point, 因為vegan唔止係素食主義咁簡單, 仲係同時主張唔壓榨其他生物嘅自由同埋生存權利)Hana 以前d唱歌片係ok嘅, 亦都想講busking之前至少去到呢個level吖唔該
利申: 小弟vegan. 同埋公司唔係用生物活檢
不過知道好多老式大廠都係咁做. 唯有業隨身

睇片就知佢真正為人 在下佩服佩服

識google就唔會唔明animal testing啦
作為一個素食者
見到佢口講話唔傷害動物
但又用animal testing化妝品、動物皮革用品
仲要消費vegetarian嘅光環
（必須要強調佢唔係vegan）

欣賞你既冷靜啊巴打

屌，呢張gif真係好撚噁心

鬆到咁點屌

正臭閪

10好撚好笑

樓主咁快玩完
一個post都未爆

樓主去咗邊？

哇

係咪已經潛左

其實個post一開波就秒左
你地仲要覆呢個attention seeking嘅人做咩

樓豬話要p張 first hon證書出黎，唔得閒

影衰埋佢老公

佢仲要整個list出黎還小花一個清白 好忙呀

樓主係咪掛住睇偶像啲片潛左水

呂倩萍
收皮啦呂倩萍

屌你老母

自己google 睇新聞 上youtube睇片啦

小學雞？定毒撚啊？動物測驗唔係今時今日先講嫁啦
仲要乜撚都唔知話返人
用下你個腦先講野啦

伸手文

樓主好撚廢
只識搵老母

我想睇吓原片 有冇link

呢個post又有排bin

係咪有人話佢亂搞男女關係
想知證據

你係邊個？俾面你？你冇撚野呀？

頭先手痕search左

欣賞巴打 樓主係咪暗星呀？ 你知啦 亞視暗星又話去美國留學 但係英文都唔識多隻 剩係識亂吠都唔怪得人嘅

原來小花連請打手嘅錢都無

講事實 阿朗係勁過小花

喂 樓豬呢 潛撚左去邊

On9 樓主衝出黎柒

睇樓主咁嬲既反應 同不斷講收皮啦 有合理理由懷疑樓主就係暗星

其實樓主係咪忍辱負重？
犧牲小我 完成大我
扮係小花 之後令更多人唔鍾意佢？

對面個傻仔，佢都無道理，點會講得贏

佢去美國留學？幾時？

我記得暗星曾經係高登推自己
讚自己架

摩牙

圖10 個髮型到底做乜

多謝樓主曲線推到多d人識亞視暗星

做乜鳩
中間唱到走哂音咁，仲要1:43入錯咗
本身仲以為跳到咁一定係快歌

屌你老母 睇左1分鐘已經頂唔順熄左 好撚難頂

你以為自己邊個 呀豬定呀狗

老實講，其實小花只係做d野柒左d, 勢利左d
但冇話做左d咩傷天害理嘅事，我都唔明點解要比人咁狙擊法

負皮

樓主成功以假膠重燃火頭

連登太多戇鳩仔

虛偽,搶光環已經夠死十次

之前睇晚吹唔知係KOL定PR果集啲嘉賓有開過名話佢係beauty begger
有冇巴打知道多啲詳情

引曬啲真心出嚟
樓主好撚高質

無做傷天害理嘅事？
原來呃人、搞到人敏感都唔叫做傷天害理

真心問, 樓豬呢啲係正職定parttime?
可以喺邊搵?

Ching假膠撚狗

樓主好屈機 令人更加討厭個乜鳩小花

你邊位呀俾面你 十打 唔洗找

唱歌就唱歌啦屌你老母
跳舞跳到成隻雞咁

樓豬高招
學到嘢，下次知點做了

我係女都唔中意喇

小花真係多謝樓豬

因為小花同樓主一樣好cute可愛
皮已負

打手死全家

佢幾時紅過？

小花？ 我屌你老母啦 成個大陸雞咁 有得屌 我都唔撚會屌 柒頭 豬排

以前做野有見過佢 佢叫我分享佢facebook d post 但我心諗咁影響我taste既野點做得出 我分享完仲洗出黎行

葉問再世潛左水

咩叫理性討論？
一句唔埋兩句屌人老母叫人收皮
唔岩聽就屌 岩聽就叫好
咁搞法你所謂既偶像真係多謝你唔少
愈來愈多人憎佢。

曲線呃負皮

樓主係小花女神嘅豬隊友 我又憎佢多左啦

唔支持網絡欺凌佢 但我都好唔鐘意佢
有咁多人負評佢憎佢 佢一定做左啲野令人對佢反感 我以前都覺得佢性格爽直 但真心覺得佢越做越衰
同男仔frd冇話唔得 你仲要咁撚close又post哂上ig做乜鳩 幾大情大性話哂都係女仔丫大佬 啲港女真係多得佢唔少 可以理直氣壯有仔都同異性朋友又攬又奶 腳趾

樓豬呢？ 縮撚左去邊
不如你回應下啲懶人包先啦

樓主張first hon cert呢 up張圖唔係要兩粒鐘啊嘛

分唔清樓主係咪曲線踩緊小花
唔明點解啲對答會on9到咁

比面你？ 你邊位？

曲線啦
我撐樓主呀所以
一齊睇佢仆街

樓主做得好

留名睇呀邊個小花仆街

已report樓主分身

我真心厭惡呢類港女
1. 做作到仆街
2. 樣衰
3. 有D架子
4. 根本冇人格只有錢

我係咪太認真

會考衰左過左去讀書 佢段片咩春講自己故事度有講

佢以前有同我朋友一齊玩cosplay
聖誕節著到成隻雞咁出尖咀影相

第一次睇片 平時睇gif多

真心屌左出聲
睇左十幾秒佢唱 真心頂唔順

以前屌過啦 佢會block人嫁

有無？

咁佢有啲家底喎

樓主真係好可憐

樓主你又無講錯既

同而家把聲唔同咁多嘅？
又沙又擦？
花姐原來係煙鏟？

假膠好野

人地就有晒圖講你個小花幾唔掂
你就得個講字，乜撚野睇佢幾年youtube就知佢份人。
咁你有咩證據呀 比d圖同講多幾個理由黎聽下
睇佢youtube份人好 得呢個理由炸？

理性討論但係你發晒脾氣

睇咗咁多個post,
其實都唔明點解要追擊佢

本來真係唔知係乜水
多謝樓豬
令我知道有個咁賤嘅暗星
唔該哂

佢講野前言不對後語，呃人買product嗰啲你睇唔睇到？
如果唔係殺人放火飲人血就唔hi得
咁大把人都唔洗俾人放上連登屌啦

美斯?

唔識暗星

樓主你快撚d啦 我地好心急啊

其實樓主係想呃負評

First hon?

994個負皮 等睇破千

樓豬在何方

樓主係咪本人啊 定恆仔定paul哥

樓主為咗譚杏藍單人匹馬挑連登仔機
在下心感佩服
樓主加油

皮已負

紅？邊撚度紅啊？

過千負皮

樓主要屌打千9幾人辛唔辛苦

負已皮

1060負皮

樓主 p完張證書未呀 唔好潛水喎 樓主

暗星有乜好值得討論
負皮

起樓主同佢家人底！

乜撚野逢紅必反啊個暗花有紅過咩癡撚線

thx 樓豬

有無諗過樓豬根本一開波陰謀論 只係想你地更憎小花

你唔係覺得小花有資格同達哥比咁on9啊

你係邊個咁大面子

唉，大家都唔好怪佢啦，佢小學未畢業加腦殘都好慘架

衝出黎柒既 你就係小花？

本來乜都唔知
睇完看得小花好柒

Ok 聽晚大炒疤

小花
你咁得閒開po既
唔洗去謝票咩

佢老母仲喺台下睇緊

我睇咗阿嬌10年 都估唔撚到佢塊鮑重黑過M記個東京之夜 你憑咩同我講好了解

點解話叫人入嚟理性討論但又趕人走又叫人收皮？無立場，但如果你唔想人覺得hanatam嘅fans都低質，就請你用邏輯證據用arguments說服人你點解係啱人地係錯。

而你話你睇左佢幾年YouTube就比反Hana班人更清楚佢為人呢個說法，老實講，好小學雞。

又要威又要戴頭盔 KOL2 最尾嗰度

我諗起金雞

隻火雞d頭髮燒窿哂

依位巴打就啱啦

屌 咁係件product有問題啫，達哥幫expedia賣廣告，但係呢間野都成日冇啦啦cancel 人地酒店機票啦，咁講法達哥係咪又害人
黃子華幫富通保險賣廣告，保險狗喎！又唔見你地咁大反應
利申：預左比人屌

唔通樓主係恆仔
前話佢俾啲面佢唔好話小花
但樓主唔自爆係好難叫人俾啲面你
都唔知你係邊個點俾面你

其實網絡上好之嘢都無乜原因
但咁多人憎佢唔會只係跟風咁簡單
你望吓連mandy都俾連登仔批評但其實都無乜人撐同討厭
係因為佢咁多年嚟真係無乜特別柒同乞人憎嘅事
嗰啲人講嚟講去都只係講佢個樣變靚咗
所以其實咁多網民都討厭嘅話真係應該檢討吓
如果真係好介意嘅話
諗個方法處理呢個公關災難同埋改過囉

利申認真回覆你，雖然我都唔鍾意小花

以前睇咗天真嬌好多年都睇唔出佢原來咁天真咁傻

佢fb post得 500個likes , 邊度紅？😂😂😂😂😂

因為果啲大家擺明賣廣告
而呢班beauty beggar最乞人憎係扮真心分享
明明pr送又扮自購
個分別好大喎
賣廣告，pr送就老實講啦
扮自購呃人正仆街

仲要唔同mask都講到自己屋企有，教人要卡啦卡啦咁用，講到似層層咁，
唔係呃係咩

補多次條link,其實上面已經貼過

衣你老母咩，尊重下連登文化ok?
又拎份工黎打飛機，好威啊

咁照你講，唔打機既有無人識達哥？on lun 9

你老母啦

你up我up
唔洗撚化我

On lun 9
又唔見佢地好似小花咁多人鍾意？

唔係唔屌得，但要屌得有pt d

好似你班廢青咁唔洗訓咩

唔夠人講就襯人訓個時屈人潛

睇直播就話啫，睇YOUTUBE呢D可以後製的野都當哂係真，唔好玩啦樓主。

點解無波台手足撐場

樓主好開心,咁多人理佢

負評是俾個名
小花

咪係

為小花撐張正義，緊開心

你識條撚咩，死毒撚

Youtuber 無一個好人

講真達哥會紅過小花？
我身邊無人聽過達哥個名
小花就個個都鍾意

咪係，講真野又唔岩聽

達哥躺著也中槍
其實主要受眾唔同，冇咩好拗

郁d就爆哂粗，好無品

樓主串過馬撚 屌你老母

小草正過小花好多

小花起身喇,早晨

班毒撚好惡，周圍咬

你老母就玩完

唔撚洗訓咩？屈人潛好型？

我地冇話up 係你自己衝出來話要up

堅理性討論先
認真mode, 樓主知否兩年半前既高登發起既高登痴線西同hk beauty youtuber database?

達哥幫Expedia賣廣告
地鐵電視都見到佢 up唔出咩名都大約知佢係邊個
譚杏藍呢？唔好講係ig同YouTube
跳出其他媒介仲有冇人識佢

樓主假膠借支膠花上位呃負皮
勿認真

你講野小心d wo
咩野著到成隻雞

你話就係啊？

咪係
好彩連登重有清醒既人

Up症你地係咪道歉先

唔識咩係animal test 柒左就話人拎份工打飛機 樓主真係好低質 低質嘅人係要撐番低質嘅暗星

Up左係你地係咪道歉先？
開podt同小花道歉
再去佢facebook留言say sorry
Deal?

關你撚事，收聲

有少少辛苦，有無志同道合既朋友幫幫手

On lun 9.....

做人唔好去到咁盡

支持男友都有罪？

暗星好紅架 喺旺角啲巷仔成日見到佢啲街招 不過無人識佢無人留意到咋嘛 貼晒喺巷仔

無罪無罪,你繼續

Up咗係證明你唔係小學未grad咋喎 做乜要同佢道歉 兩者冇關係

轉角上樓?

唔洗咁大反應喎

有喎

早晨呀小花/恆仔/paul哥

咪臭係 睇樓豬講野 我以為自己幼稚園都未畢業 D邏輯錯撚曬

踢爆哂,咁係唔應該架

以為講緊美欺 , 我出番去先

亞視暗星？

問你朋友咪知囉

護主犬越幫越忙

樓主另類打手

負皮數直線上升!!

樓主真好瞓，一瞓就瞓左12個鐘
岩嘅，一抽千幾人係攰啲嫁喇

盲撐有個譜
你要做死忠都唔好做得咁肉酸
又要話反駁晒人地論據又要轉移話題
有人認真同你講animal test 唔啱
你又唔google 睇睇其實喺咩就"你話喺就喺咁呀?"
醒少少唔好衝出街柒啦
到呢個位你都唔喺認真要改變連登對hana tam 睇法啦
你一黎喺假膠一黎喺on9
自己揀完柒左走由個post 沉啦
上完位喇 見你而家仲未訓醒咁 早啲起身返工喇
唔好成日上網r存在感 乖啦

呢句

咪撚柒on9啦樓主
除左講呢句仲識邊句啊？
講啲野成個mk仔咁

做乜阿樓豬唔覆動物測試啲留言既？

我都係
仲話自己以前係MK妹⋯⋯

樓主開post 有養隻芝娃娃狗嫁

養動物都唔知咩叫動物測試？
唔知你平時點對隻狗既呢

鏡頭前同鏡頭後係兩種唔同嘅人
就好似你咁，上lihkg就大大聲，現實就鵪鶉咁款

樓豬一挑百
好撚勁

所以話連登仔都幾咁on9
你地除左個個post之外，有無係其他層面接觸過小花先？
無既話點解可以屌佢屌得咁大聲？

雞

咁你之前又開post屌連尼住？
你又識左佢幾耐？

樓主你除咗叫人收皮同講粗口之外
完全冇證據可以反駁到喎lol
咁唔係盲撐係咩？？？？？？？？？
以為睇佢啲片就好了解佢？？？？
如果係咁就唔會有咁多youtube俾人爆料啦
eg. Ricko係狗公，大佬B
不過盲粉嚟講你都算幾盡責架啦

暗星要面呀 想人道歉

都已經講咗佢都仲係要問邊咩野著到成隻雞

開始懷疑樓主係假膠，你知唔知自己完全係倒緊你偶像米？你句句粗口話人毒撚，你自己咪又係哩喺個keyboard後面，有分別咩？咪衝出黎柒啦！

你又邊個層面接觸到佢啊？
屎眼定閪窿啊

樓上認真答你咩係animal test又話唔係
屌你老母啦連登文化洗唔洗比你撚化啊
衣都好屌 講嘢又無point 摺埋訓覺啦柒頭

本身諗住理念討論
而

咁出黎keyboard前面囉

乜你嗰陣有講附加條件咩?同埋我地去留言我驚佢都del咋 你知啦 人地小花嚟㗎咋 邊到受到咁厚禮 一砲過百鳩幾十條友道歉

本身諗住理性討論
而家都係算數

波台狗收聲啦

睇youtube就知為人 仲話理性討論

驚咪出聲囉
扮咩大條道理
你地班毒撚緊係唔敢去留言啦
你地d道理弱撚到

咁當然唔係100%
70%都有掛？
同埋黑鮑單野，佢有問題咩？
又唔係佢自己放d相出黎

你老母啦，又關我事？
係你班仆街先攪到佢愈黎愈多人憎
係到生安白造d野屈9佢

識佢 原來睇youtube就叫識 長知識了

做有知名到嘅人就要有被輿論嘅準備 因為係公眾人物 用公眾平台去賺錢 依家俾人發現唔檢點 俾人屌 有咩問題

難道你啲道理又好好?咩叫個個都鍾意小花 冇人聽過邊個係達哥? 有冇嘢支持呢個論點先

度*

Dragon 都串錯

有無個好揪d既出黎討論下
其他on99咁字都未識打

再者呢個就係香港 今時今日都有人屌陳冠希 我本人覺得佢係受害人 但香港唔係咁玩法咁可以點? 可憐的人必有可恨之處

樓主唔識應果啲就係咁搵其他位屌人 剩係識呢招悶唔悶啲呀 知咩係animal test味呀 自己養左芝娃娃都唔知咩animal test 你講到係暗星條蟲咁款 你又咩層面了解人呀 有晒圖都話人無道理

仲有fighting

覆左我未呀咁高質 找佢黎同達哥比真係人唔笑狗都吠

咁多人列晒討厭小花嘅原因
樓主都唔知有無睇 睇完又唔明
由此可見條友係弱智

咪係 真係同你理性討論又唔覆 睇死樓豬都只係一隻小學雞

樓主黑暗兵法，先狂開post 摟屌，紅左個人緊要d，好過冇人識

係咪有first hon証書圖

兩年前同佢合作過，咁叫唔叫識佢真人?

其他性格我唔知，但佢自視過高令到D說話講出口個陣，作為主辦單位聽會有種「你邊位呀?」既感覺，個陣佢同ming 仔拍左幾條片就當左自己行勻全世界咁

養咩狗關你撚事？

咁先有質素d
其他人淨係睇過個post當了解佢
巴打會唔會係佢個人大性大情d
所以會令你覺得佢串既感覺？
佢自己都有話，好多人唔熟佢就感覺佢串
熟左就fd過打band

樓主揀嚟覆嘅
想理性討論都覆人
淨係喺到屌人

我老細同佢好frd，但係唔係語氣既問題，係內容既問題
(我成日偷聽佢同老細講佢去過邊到邊到然後就話人地無去過自己就係咁講)

咁當然呢D可以話係私人時間，只係覺得無必要講到咁

first hon証書呢
first hon証書呢
first hon証書呢
first hon証書呢
first hon証書呢
first hon証書呢
我好想睇呀

咁你呢 睇youtube就接觸過佢？

樓主又點證明你識佢真人
樓主你張first hon證書幾時貼上嚟
人哋識佢真人同揾過佢拍嘢
你就話高質 事實上好多人都接觸過佢
隔離post好多巴絲都有接觸過佢同有料爆
其實全部都好高質
你不如去認真睇吓先

接觸過佢真人都話覺得佢串、令工作人員不愉快
你就話佢大情大性，咁都有得兜嚟護航都唔明有咩理據
佢俾咗人咁嘅感覺同反應
你都仲可以話接觸過佢嘅人有呢種感覺會唔會誤解
但你又無point喎，一係樓主咪自爆其實你係邊個，光明正大咁講吓你覺得佢有幾好
咁低質，啲人仲話佢係葉問出嚟以一敵百
講真呢個樓主好低質

依位巴打就持平
希望小花依家唔係咁啦

係咪up左上黎
大家就收聲？

唔夠講就話人低質

選擇性回覆到咁，好難同你玩啵樓主
我只知你講咁耐，你自己都無point。
亞視暗星化妝又唔得，唱歌又水皮都算啦，
可唔可以解釋下恆仔做導演拍戲hit咗少少，暗星好似主角咁周圍謝票係咩料，唔講以為套戲佢拍
又唔見恆仔未拍套戲之前暗星咁張揚，荒死人地唔知自己係恆仔女朋友咁
唔好唔回應我呀暗星

你up係證明你唔喺小學雞咋

佢仲未有point覆我

好易姐，如果樓豬可以幫暗星合理回應晒連登仔列出來既所有罪證咁咪得囉 唔洗下下都收人皮同屌人既

你先唔夠人講呀 垃圾

個樓主淨係識逃避一啲理據
咁多頁以嚟個樓主都無point
剩係識講佢好好咖、你哋又唔識佢呢啲廢話、俾面我唔好鬧佢
佢呢啲咁嘅膠人如果係十年前實俾人起埋底放上網典啦
我發現我哋回佢都係對牛彈琴
佢分分鐘真係hana本人/恆仔/paul哥嚟

同埋樓主好可能係曲線
因為只要有網民係人證咁繼續爆多啲料
佢就會似是而非咁讚佢哋持平、高質
似乎係想幫手釣多啲證據出嚟等大家知更多佢嘅醜聞
所以呢個應該係助攻post嚟
同時俾啲人睇到樓主想去分護航都拎唔出任何理據

Ps.前面幾位爆料巴打好波

係咪果個Beauty Beggar?

屌你老母啦
覺得自己好撚醒？

係有就啦啦聲啦
講經 心口紋對鷹

講足幾頁 拖足幾頁

條仆街選擇性回覆
成個post無人橕佢 真係慘

積下口德啦，老母前老母後

樓主張first hon問到人借未？

根本人人都醒過你
你弱智先唔知自己弱智

剩係識講屌你老母嘅廢樓主

你咁落力護主係咪想個暗星cap你上ig扮有人撐啊

小花都唔知幾感謝我，你地班外人收聲啦

排緊隊入房屌閪?

冇圖你話當撈侵撐小花都得啦屌 講咗咁撚耐圖都冇張 玩咩

我都係講你老母姐，邊有講屌你老母？
你老母

講咩撚啊屌你老母

我會強烈要求小花報警
拉9哂你班仆街
個個係到生安白造

回我未？

你自己打咗個屌字都見唔到呀
原來樓主連字都唔撚識，柒到飛天
連登無得edit post，你自己碌返上去睇吓自己回咗乜啦柒頭
我真係屌你老母呀樓主

你個#441呀
有字都可以唔認
弱智到咁唔怪得之唔追post又無point都出嚟護航
原來唔識字，多謝你衝出嚟柒俾大家見到唯一嘅護般者係咁嘅質素，你張first hon證書呢
剩係識講屌你老母嘅廢樓主

樓豬好明顯有精神病
大家體諒下佢啦

其實樓豬擺明曲線

好難分喎 我本身都以為佢真曲
但追post睇落佢又唔似
佢似真心智障

屌7連狗好正常

曲你都母咩

班傻西邊睇得出

班傻西唔夠我講，就起我底，正毒撚

小花

真曲都唔係曲得你咁柒啦
你唔係以為自己好好笑呀
白痴仔

話你曲又屌人老母，反駁你嗰啲你又屌人老母
亂鬼咁噏唔係以為自己高深莫測呀

樓主係咪就係恆仔

大佬點夠你玩呀？
秒速自打嘴巴

我都忍唔住笑左

咁小花要做d咩你地先原諒佢

直播假鳩自插ok?

脫衣舞？

小花現時人氣高企，全靠連登仔女，愈反愈紅。

本身都唔知邊個叫小花
又一單幫人出名嘅case

真係好fit

根本連登仔就離地
現實世界都唔何幾多人鍾意佢

-.- 咪煩啦

笑咗出聲

唔通樓主就係睇咗套戲七次嗰隻小學雞

波台咁多高學歷，有無手足借張cert黎頂一頂

LIHKG @ Android

最後樓主借first hon cert借成點

未借到，波台無料到@@

樓豬扮熟去波台，點知柒到比人屌

亞視出身緊係紅

唔撚識

咩水

樓豬，希望我冇了解錯咩叫波台慰安婦

各位一齊block 7樓豬等佢單機!!👍🏻

我開始懷疑呢幾日所見係一個局

一日都唔洗就有1800個負皮

痴撚線

戇鳩仔 睇佢片等於你了解佢？
屌你老母我由細到大睇住劉德華大啊
會唔會知佢為人係點啊？
拍片冇錢搵唔通為興趣啊？
講真佢都真係多得你唔少
唔係你提起都冇人想理條友
護主犬死埋一邊搵個窿叫春喇垃圾

唔夠人講就一係唔覆一係講粗口一係就執人一兩句當覆左，負評唔係比hanatam，係比樓主，而佢有你呢啲咁忠心嘅fans，係佢嘅福氣！

意大利

作詩咩
負評俾你老母

Ok

邊撚個係小花啫
你都唔撚答人

花 邊撚到花呀 睇過

花？菊花定臭花？無人識你喎

動物試驗又稱為動物實驗，是指利用人類以外的動物進行科學實驗，以驗證個別因素對接受測試的動物在生理或行為上的影響，並與同種類之生物在自然環境下的狀態進行比對。其目的是為了生理學、病理學或心理學的研究。

大多數動物在實驗結束中後會被安樂死。
利申 未爬完文

屌你老母連登有你啲咁既柒頭真係唔撚得
快撚啲返去你老母個閪度啦柒頭

樓主慘成過街老鼠
笑撚死人咩
同班波台西扮熟點知....
就算喺連登舊登都比人屌到傻啦

2000都黎緊

屌你老母啊

好威？

小心講野

柒到唔咁睇又話拎張first hon出黎，點知要問人借，重要借唔到

開始覺得樓主係假膠

終於爬完文，一直期待樓豬有咩point幫某花平反，點知淨係見到樓豬係到亂吠 真係唔明，點解有人唔做係要做狗

夜啦，收皮啦，聽日仲要一早起身返學架樓豬

邊鳩個黎咖

小花d所謂既大情大性好撚假
成撚日扮傻大姐 懶係親切咁

借大情大性個名去講粗口扮大牌 人地覺得佢態度唔好咪有籍口借啲以話大情大性囉

樓主唔好沮喪 你好叻㗎喇

好少見連登post有咁多負皮㗎

負皮係比假膠樓主

paul哥個膊好窄又唔橫 一味大隻

你夠唔撚識689真人啦 你又屌
臭閪係多人奶d

小花依幾晚訓唔著......
我好心痛

假膠都咁多人屌

雖然樓主假膠 但係小花仍然抵屌

lm

你講得好好啊譚杏藍 支持你！

屌你食屎啦

希望愈黎愈多人鍾意小花啦
都係個句
Heater always heat

Heater gonna heat

第時你地就後悔了

你圖都無呀傻閪

隻揪啊你老母

覺得自己好撚型！

講唔贏就叫隻揪，咁你上嚟開post做咩，租個場擺擂台啦

收聲啦，我叫小花網絡公審你

就黎二千負皮

heater

果然係first hon grad

first hon讀嘅英文係唔同啲嘅

樓豬張first hon借到未

已經分唔到佢係真心定假膠

極度懷疑係假膠

明顯假膠
但假膠得黎又真係有少少on9嗰隻

其實條女係咪得罪左樓主

似係嚟搞笑呃負評

2000

有無人share條link俾小花bb睇

追咗3日po終於露真面目

其實我都好想屌小花個小菊花
插到佢係咁叫「屌我個小花啦！啊！」

Sorry

諗住引下個癲婆d 死忠出黎撚下
點知條仆街係到真係無

唔知佢淫唔淫底

見過有條片佢露鮑邊

搵人問下痕仔